儲襪小精靈,我屌你老母

上星期先買左兩對新褥,今日已經唔見左對

通常只係會唔見一隻

百里香同pokemon合作岀新菜式送襪？

十萬伏特慢煮安格斯牛柳配大岩蛇黑椒汁拼著仔沙律

我都係呀

鯉魚王刺身

唔見一對咪算係咁囉，次次洗完唔見一隻先嬲

我唔係一次過唔見一對
係1+1咁唔見

話時話，你用大眼雞嗰一隻定上揭式嗰一隻，大眼雞勁易食嘢，全部細細隻嘅都會洗完唔見咗

今日食襪？